H310cm vs b360 分別

小弟用9400f, gtx 1660ti 16 gb 2666, h310cm
網上話用b360先發揮到100%，其實有乜分別？
(見到pcie h310係v.2.0，有乜分別)

H310C RAM去到2666
駁顯示卡嗰條PCIe x16亦都絕對係3.0
呢方面係冇問題

問題就在於冇M.2 SSD位...

唔該！唔怪得我話想要m2 ssd佢話用evo 870 sata ok. DIU